(本地足球改詞系列)陳七之歌

將這南華轉作飛馬衫 是我最有實力 步入球場的我更出色 左與右都滿是我相識 就在百碼內 任我屌鬼 遇著元朗南區 不改 我做我大事 我話我話事 隨時能翻轉球場一次 雞聲吹過我先知 我做我大事 我話我話事 足球員一生只有一次 不想知道怎終止 一手遮掩半截大球場 自製我自由神 若在一分鐘裡 過一生 那分鐘 亦有我 理想的 成就感 就在百碼內 任我屌鬼 遇著傑志東方 不改 我做我大事 我話我話事 隨時能扭轉球場一次 雞聲吹過我先知 我做我大事 我話我話事 足球員一生只有一次 不想知道怎終止
歡迎修改

小弟先改為敬

將這南華轉作黃色衫 是我最有實力
步入球場的我更出色 左與右都滿是我相識
就在百步內 任我屌鬼
遇著南區元朗 不改
*我做我大事 我話我話事
隨時能翻天覆雨一次 雞聲吹過我先知
我做我大事 我話我話事
陳球王一生只有一次 不想知道怎終止

一手遮掩半截大球場 自製我自由神
若在一分鐘裡 過一生
那分鐘 亦有我 理想的 愉快感
就在百碼內 任我屌鬼
遇著傑志東方 不改

我做我大事 我話我話事
隨時能扭轉球場一次 雞聲吹過我先知
我做我大事 我話我話事
陳球王一生只有一次 不想知道怎終止

將這窩利射入藍天中 是我最有腳力
步入港隊的我更出色 金判坤早已是我相識
十二碼步內 任我笠死
遇著南區元朗 不改
*我做我大事 我話我話事
隨時能翻天覆雨一次 雞聲吹過我先知
我做我大事 我話我話事
陳球王一生只有一次 不想知道怎終止

一手遮掩半截大球場 自製我自由神
若在一分鐘裡 過一生
那分鐘 亦有我 理想的 愉快感
就在百碼內 任我屌鬼
遇著傑志東方 不改

我做我大事 我話我話事
隨時能扭轉球場一次 雞聲吹過我先知
我做我大事 我話我話事
陳球王一生只有一次 不想知道怎終止

kim out

屌你老母金判坤 陳七